[年宵][花市] 有咩籍口約囡出街

諗住搵個籍口約下個女仔出去
但係今日行過一次都係 熟食 桃花 盆栽 毛公仔
連自己都呃唔到自己吟錢出黎

年宵有咩野特別野可以呃下人出街

「喂 我老母話要買年花啊 你陪我揀啦」

失敗，佢約左fd

想當年同個女仔一齊去行年宵 之後咁岩撞到friend ,比人誤會 個時心情真係好開心
利申：佢依加有男朋友啦

點約定直接聊佢:不如行年宵lo?

: 自己落樓下求期買棵啦

你揀唧我老母會鐘意d架

不過算吧啦已fail

係呀 如果你係正正常常 條女又冇伴 又冇去過 我諗條女都會受你約嘅